想問其實獵人個凱特到底有冇重生度?

金又話佢重生係能力
蟻皇生果粒豆係佢黎?

重睇喇

佢型撚到震 把野識變型態

比作者收左皮

我有睇 小岡去講sorry
但我想知中間到底咩原理重生到
仲留有前世記憶

變咗細路女

椰汁炸豬扒~椰汁炸豬扒~

最奇怪係蟻皇無食到凱特
唔明點解會生到出黎

唔係凱特既念能力咩

漫畫真係有講係能力重生咩

想知係因為蟻皇生既王勁到痴線
最後生落黎既孤兒應該都唔小野

唔想再開cap圖

今朝先重睇完選舉篇

變左條咖哩蘿莉定唔知咩
總之本體係死左

我google完
蟻皇正常一定會食念能力者
即係食左凱特個腦
個身就用黎訓練
當佢真係抽到重生能力
咁當佢講得通囉

蟻后先岩講曾

本體隻貓女講左
只係一塊屍體

睇暗黑大陸
我情願睇凱特同小岡一齊重新訓練好過

你當凱特個能力係上屍體身會易明啲

我想問凱特肉體係第二隻蟻王 定係第二隻蟻王未浦頭？

如果係 咁理論上凱特會好撚勁 凱特肉身好似係森林細路女

聽網上d人講
假設凱特真係抽中絕對不能死
佢再比蟻后食左個腦
因為佢個能力係隨機所以性別都係隨機 咁就完全解釋哂
理論上凱特個潛能可以同蟻王一樣 不過得富奸條仆街畫都唔知等幾耐

瘋狂小丑技能
只要唔想死就唔會死